一隻七頭十角，代號666的大紅龍，與天使長米迦勒爭戰，龍被摔在地上，並與地上聖民爭戰。世人都拜這龍，並受牠的印記。

大紅龍 = 習
天使長 = 侵

地裡上來的獸

11 接著，我看見另一隻獸從地裡上來。牠有兩隻角彷彿羊羔，說話卻像龍。 12 牠在第一隻獸的面前，施行第一隻獸的一切權柄，強迫大地和住在地上的人來膜拜第一隻獸，就是致命傷得了痊癒的那獸。 13 牠又行大奇蹟，甚至在眾人面前，使火從天降到地上。 14 藉著那些奇蹟，就是牠被准許在第一隻獸面前所行的奇蹟，牠就迷惑了住在地上的人，告訴住在地上的人，要為那受刀傷卻活過來的獸，造一個像。 15 牠又被准許把氣息 g給那獸像，甚至使那獸像能說話，又使所有不膜拜那獸像的人都被殺死。 16 牠還強迫所有的人，無論卑微的或尊貴的、富有的或貧窮的、自由的或為奴的，都在右手或額上接受印記； 17 這樣，除了有這印記的人，誰都不可以買或賣，這印記就是獸的名字或牠名字的數目。

18 智慧就在這裡。有理性的人應當計算這獸的數目，因為這是一個人的數目；其數目是六百六十六 h。

印記者係電話

「每個人都有一個分數」中國社會信用系統測試曝光

666 係未滿分

應該係下限 低過666就係反中份子

似係植入晶片